{
  "Productboard is a product management tool that helps you manage your product roadmap and features.": "产品板是一个帮助您管理产品路径图和功能的产品管理工具。",
  "Your Productboard API Key.\n\nTo obtain your API Key:\n1. Go to https://app.productboard.com/\n2. Log in to your account\n3. Go to Settings → Integrations → Public API\n4. Generate a new API Key\n5. Copy the Key and paste it here": "Your Productboard API Key.\n\nTo obtain your API Key:\n1. Go to https://app.productboard.com/\n2. Log in to your account\n3. Go to Settings → Integrations → Public API\n4. Generate a new API Key\n5. Copy the Key and paste it here",
  "Create Feature": "创建功能",
  "Create Note": "创建备注",
  "Update Feature": "更新功能",
  "Get Feature": "获取功能",
  "Create a new feature in Productboard": "在产品板中创建一个新功能",
  "Creates a new note in Productboard": "在生产板中创建一个新笔记",
  "Updates an existing feature in Productboard.": "更新产品板中存在的功能。",
  "Retrieves an existing feature.": "检索现有功能。",
  "Feature Name": "功能名称",
  "Description": "描述",
  "Type": "类型",
  "Status": "状态",
  "Parent Type": "父类型",
  "Parent": "父级",
  "Archived": "已存档",
  "Note Title": "注释标题",
  "Content": "内容",
  "User Email": "用户电子邮件",
  "Company Domain": "公司域",
  "Display URL": "显示 URL",
  "Source Origin": "源代码来源",
  "Source Record ID": "源记录 ID",
  "Tags": "标签",
  "Feature": "功能",
  "Name of the feature": "特征名称",
  "Description of the feature": "功能描述",
  "Type of the feature": "特征类型",
  "Current status of the feature": "特征的当前状态",
  "A flag denoting if the feature is archived. If null, it will default to `false`.": "标记表示是否存档功能。如果为 null，则默认为`false'。",
  "Title of the feedback note": "反馈说明的标题",
  "HTML-encoded rich text content of the feedback note": "HTML编码丰富的反馈内容内容",
  "Email address of a user to be attached to the note. This field can't be combined with `Company Domain`.": "要附加到注释的用户的电子邮件地址。此字段不能与`Company Domain`合并。",
  "Domain of a company the note should be linked to. This field can't be combined with `User Email`.": "注释应该链接到公司域名。此字段不能与 `User Email` 合并。",
  "URL where the external entity can be accessed.": "可以访问外部实体的 URL。",
  "A unique string identifying the external system from which the data came.": "用于识别数据来自的外部系统的唯一字符串。",
  "The unique id of the record in the origin system.": "原产地系统记录中唯一的 id。",
  "A set of tags for categorizing the note.": "注释分类标签集。",
  "The feature to update.": "要更新的功能。",
  "New name for the feature.": "功能的新名称。",
  "New description for the feature.": "功能的新描述。",
  "New status for the feature.": "功能的新状态。",
  "Whether the feature is archived.": "该功能是否归档。",
  "The feature to retrieve.": "要检索的功能。",
  "Subfeature": "子功能",
  "New Feature": "新功能",
  "New Note": "新建笔记",
  "Updated Feature": "更新的功能",
  "Triggers when a new feature is created in Productboard": "在生产板中创建新功能时触发",
  "Triggers when a new note is created in Productboard": "在生产板中创建新便笺时触发",
  "Triggers when an existing feature is updated in Productboard": "在生产板中更新现有功能时触发"
}